選擇自行退出

你係一個好男仔
無謂要你浪費時間在我身上
我只會傷害你
對不起

你做乜成日插人菊花